毒撚堅過石堅秒回

希望大家歸位

1

想買衫
但係我唔知自己買邊間好
而我唔夠錢

新人留名

今次第一名係你

諗住買咩3

你新ofabitch

獎品呢
上次爭贏咗海你仲未比我

苦惱緊 揀唔落
選擇困難

你隻手指都幾得意

想買條牛仔褲

獎品就係表妹嘅一張相恭喜晒你

咁你點解咁早睇notes 少唔似你

新識嘅有啲kam但已經冇其他飯腳

我要做下個post樓主

Bae

圖2bam

識唔到

扮勤力

我鍾意第二張嗰啲款
夠晒突出

再po就report分身

去買

我呢b

牙名

呢排買到好窮

長/短？

篤爆。。。

諗緊買coat好
買多套平時出街好

跟住買平啲定係買貴啲好
到時買唔買多對鞋同香水

Same here
又話好撚多人
遲下又lockdown

咩樹

因為可以睇完先跟住睇吓啲內容自己識唔識
咁如果識嘅話咁咪星期一上堂嗰陣開着部電腦一路扮聽 一路multitasking

咁我退出連登囉

你諗吓好啦

放上嚟啦

平時係咪走晒所有堂

我係真勤力好唔好

係度搵

你上連登斷丁丁

諗緊

乜都買晒佢就最好

多啲上水就有機會

巴打係外國？

長

都係谷

上個post

Same一睇張卡 已經射咗兩皮幾落去

係啊

幾靚！

咁惡毒 對唔住
我收回

弄假成真未

下個樓主是我的

邊度

我仲諗緊multi tasking 咩意思
原來講緊打機

其實多唔多鬼佬著cardigan 好多都係jacket

買唔到咁多
唔想咁快破產住

雄心勃勃的ME

你有冇莊正咁勁先先

我唔走堂都唔掂

成碌撚

是我

無咁快住，點都嚟轉自由行先

Ok wo
但係睇落去唔平

瘦先好睇

識唔識都係multi task㗎啦

留名等名今晚沖涼仆街丁丁插地

挽留

表妹要戴口罩

買住少少 開心下先

Sweater turtleneck 多 d

潮人先carry到

自由行睇嘅同住落差好遠

瞓先，岩岩先放工返到屋企

有無咁多野想要

唔係呀除咗打機我意思係可以一邊做其他嘢一邊上堂
琴日我都係一邊喺度玩隻狗一邊上堂

咁識唔到人都情有可原
我死毒撚 香港都識唔到

老母唔俾買結他就拎曬quota去買衫

空谷

有冇你咁粗

下雨天留客天留我不留

想流

聽住先

嘩

你買個俾佢？

去晒啲咩度

好彩已經沖左涼 避過一劫

禾丁次型毒撚

條褲一定過600

真毒唔會覆人
偽毒可恥

之前查左幾耐電

我覺得我落咗中環就會控制唔到自己

勁癲

我咁耐冇返嚟你同我爭牙？

Sweet dream

真，遲下先再搞

你想要個人定要個post

剪過一個俾肥仔 俾埋你

斷估都唔係正經野啦

我冇 講大話都要有個譜

中環邊度先

1000above
自己縫算

睇得出

遲啲應該進化到一邊放狗一邊上堂
之前食雞都係一邊傾grp pro一邊訊號昌啦

實習跌支針落丁丁度，腐爛要切

表妹個口好大喎

其實上唔上都唔識

我係佐助型kenny

你終於都知

偽毒可恥 好彩我唔可恥

我有人介紹俾你

咁冇野了

但係幾靚喎你唔好話

真假

流入我體內

好似你咁縫多三個俾佢

唔講啦

彤彤豬！我愛你呀！

一杯咖加pancake
劣食
9到6x

Landmark

sor

grunge嘢黎

我代表表妹多謝你

辛苦晒

有錢人

希望發夢幫男神含

bb你逼我做下個po樓主姐

Smk完就追到

同打機無分別

我都愛你

咁希望佢屌你啦

有關係㗎咩

唔係我覺得望落去真係幾好睇
認真嘅
好過我自己成日買嗰啲aeo牛仔褲跟住唔着

放狗+上堂少癲
：有人啊有人啊 270
：？？？同學？

好耐冇見

窮撚 買得一套

係 屌

唔同㗎 你未見識過

唔洗多謝 俾杯雪糕我得喇

偽毒可恥再扮無辜斷丁丁

幫你加四個逗號

講起打針
果日幫個病人打肚 佢太瘦
平時就要擠起忽肉打
我插左入去 擠肉隻手feel到枝針
好似想係d肉穿返出黎咁
個病人ouch左一聲

又係你自己？

一邊做運動一邊上堂
同學心諗呢條女都有啲病

一套都好過我0.0一套都冇

嗰個雪糕好好食乳酪味啱唔啱

Show blocked user

我個人好誠實 好少講大話

睇得上呢條褲，毒極有限

我應該更加容易識到人

都有啲嘅
自我安慰

咪試吓呢啲vintage囉
loop黎嘅屌

我依家日日好似嗰啲智障咁樣拎住支Apple pencil扮寫字

要11月 希望生日有可以慶祝

依家發覺潮流台真係好多有錢人

係咩
咁你啲牙應該甩晒

好大犧牲

你咁嘅語氣睇怕好難會介紹俾你喎

真 偽毒斷丁丁 好彩我長期唔出街 真毒

比個禁制令你

可以

點解一定要肚
你插屎忽囉

豆腐味thx

係

我鍾意嗰啲夏威夷vintage
嗰啲衫仔好得意
但係我真係好鍾意着嗰啲一件過嗰啲好舒服唔使煩

係咪贏咗？

連登不嬲都好多有錢人

呢d用黎呃細路仔

論搞gay你唔會夠我黎

口水

佢嗰度得熱情果同埋得乳酪味

有貨冇紙
可以點做

唔啦 你又想伏我

跟住喺度一路做運動一路1212
跟住同學心諗做乜嘢grp pro要1212

都唔係嘅，飽到din都冇食

認真我唔鍾意潮牌
我睇啲90s 頹look先想買條頹褲

有冇聽過牙牙仙子🧚‍♀️

想入非非ed

潛

好q

自己整個bong啦
水樽gravity bong
或者一個can 一支管 一卷電線膠紙 加個bowl就整到

我只想幫人含，唔想比人屌

我都係十一月

多謝BB

所有課堂一律建議走晒佢

一個水樽搞掂啦屌

寫完自動轉文字好撚正

你要同我講生日快樂喎

更癲係咪

屌你地有得一件過著
我地除咗jumpsuit真係冇
hawaii vintage都係當coat著
我以前睇人地有個都係著得幾靚

我起碼下個月先收到

肚多脂肪
有d打肉 有d打肚

晚上好

係呀

No thx

晒命

認真咩

係呀我鍾意着嗰啲romper
你明唔明我講邊啲
但係嗰啲可以短衫仔真係好得意
你可以着工人褲

well

咁算囉

點解要咁做

牙女

幾號？
我mark低

有聽過甘你老母 同牙你老母

冇錫紙
完
可能用蘋果算

因為淨係到咗支筆跟住咩都未到咁冇嘢做

係咪要人扶你上位

你估下

你好粗俗囉

987

咁多人11月

未玩過
點做？

留完之後有咩事發生

我最叻9up

我好乖㗎
唔話你知

十月？

落旺角買好過

一個月1m

我b潛我都潛

我窮呀嗎
要bts

有冇人同我一日

人生食嘢quota有限，無謂塞難食嘅嘢落肚

yo

小baby

有乜分別
同埋埋血點解一定插中血管，唔同角度又中好神奇

真係痴線

有無錢收

Miss uuuu

依家啲人真係

咁你教我點做嘞
零人脈由零可始仲要就lockdown

今日返工好多西客

好想試下未有機會

有冇食宵夜

冇錢

最鍾意聽呢啲故仔

示範下

你做咩踢人落去咁粗魯

戇鳩，原來係部機未到

你養我好冇

Bb

屌你
唔係你以為啲咩

扮乜純情可愛

好慘

我好純情

買咗啲咩

時間就是金錢
早買早享受

自己買親野都好撚西

已見識

我俾返4粒豆你

食耐啲叉耐啲，當時係咁諗

打開左新世界大門

其實某程度上係貪佢嗰個Airpord pro
因為你本身自己都有個Airpord1
覺得越用越唔好用

周邊嘢

羨慕可以食咁多零食
我都想食好多但係撳住自己

建議自我安慰

冇圖冇真相

打字快過寫字

想聽

到咗未？
聲點？
有冇漏聲？

太得閒之類

佢嗰個paperlike啲人話10日就到香港跟住差唔多夠10日

上面已經有圖

我地分手啦

有無得更進一步

好有目的性忍辱負重

打錯咗係我本身自己都有個
未到啊就係本身話18-25號預計送達
咁上次支pencil都好似話係11-14號預計送達跟住11號就出咗貨
跟住個Airpord pro依家都出貨
本身用緊嗰個有啲留聲同埋收音例如講電話或者錄音唔係太好

叫佢左手扭右耳再影過

Bb ar

所以我啱啱都唔客氣買咗兩包

Apple係魔鬼，買左一樣就返唔到轉頭越買越高級

叫果條女再俾多次你睇

唔同dose 有分打唔同位
有d針專係打肚同打
插血管果d應該係事前會摸到條血管係邊先插
唔一定中 以前我太肥做手術
個姑娘插左三次先插中

笑死

差到佢收工

bb chu

幾好聽

大力金剛腿

就係1,2太差冇買
身邊又冇人用緊
又冇得試

需要乜柒都買晒pro

你隻腳好粗

air port講電話啲聲好似好虛

有丁不了

你好yo

其實好似話可以去Apple嗰度試耳機
1真係太差不過嗰陣林去旅行諗住買個無線耳機方便啲所以買咗

我知自己有病，唔可以累你

佢嗰個咁短你當睇唔到咪得

Miss you

789

我係好難分開好多次買所以都係儲埋一次過買

你有咩病

Me too

一分鐘都無浪費

我人生唯一目的就係想令你笑

跟住你就會開始負債

你想呢
Wanna make babies?

咁你實習插左幾多次先中

嵐嵐豬我好愛你架

多謝你配合我玩無聊遊戲

眼訓了

啱啱做完運動好攰

咁又唔會喎

諗起向左向右 將身體溶入呢個節奏

要排好耐隊
同埋咁嘅時勢不了

依家差頭兩個字，後二字都有人叫過

你好風趣

然後就申請破產

今日做咗啲咩

去瞓了

做咗幾耐

浪費金錢食劣食

咁呢啲遲啲先買

好dirty..

我不嬲都好配合

係呀一次過買因為有時候好多嘢之後下一次去買就冇晒
如果有送貨就方便

係咪拖完手就會有

推得好快

打肚唔難
早兩年已經打過
不過記得我人生第一針
揸針好似揸到掟鏢咁
成枝針飛出去咁 又冇擠起舊肉
個病人痛到仆街

你weak嗎

好似我咁dirty

差唔多兩個鐘

休息係好幸福

最後真係溶左

一定好攰
我今日行咗三個鐘四個鐘

啊布泰？hktvmall?
有得送貨
不過你想買嗰啲嘢佢哋有冇？

可以申請第二張還債先

讀

冇人會怕醜 係飲醉之後
如果覺得熱即本解開鈕扣

今日去咗邊度行啊
攰得來覺得個人好舒服
起碼冇咁唔開心

柳

佢哋啲嘢唔係全部啱我
不過你有冇試過去嗰個$30嗰個即熱嘅飯
好想買來食

卡com卡好危險

化子好似唔係幾好

多謝你
我個樣仲風趣

返來了

好耐冇見你

目標導向

動作開始有啲挑逗
腳步開始有啲飄浮

幾時有得睇

心動了

今日去咗買袋
但係睇唔啱
係呀其實做運動或者行吓個人都會諗少咗嘢好開心

呢排少左上水

心動不如行動

開心仔

拖手會有 咀咀都會有

原來你係牙名

你而家咩樣

咩來？

因為同你一齊，時間好似光一樣流失

幫手推今晚好熱鬧

你有冇話想要咩袋啊
真 本身真係好blue
差啲想喊

仲有乜柒嘢？
識人幫人清傷口清膿要打直開一刀錯咗變打橫，之後再落多刀

有嘢忙緊？

就。

把口咁甜

唔鐘意人dirty

要掉落洗衣機洗下

係 i m so weakkk

Hello毒

我都係啱啱先知

講笑咋

Cut卡最安全
就嚟要申請破產

好開心咁多人係齊度

啊布泰？

想要嗰啲細細地嘅斜咩袋
Hug u

果汁先生？

有幾堅？

休息是為了走更長的路

Wish u hv a sweet dream

U happy i happy

之後間離冇人

聽晚得閒？

想gpa好啲 有少少壓力
情緒唔係咁好

咁你幫我洗白白

諗住幾時沖涼

莊正係新仔？

我都想買
但我真係怕咗自己
啱啱返屋企發覺成地都係自己嘅鞋

咩橙汁

咁一齊訓呢

仲差好多人

諗起一隻歌

加油

得閒

好堅

我要彤彤豬

你買咗好多對鞋？

開心

呢d真係sosad
我都希望d人將來不要遇到我

就快

希望佢哋睇到第一個留言會入嚟

思念是一種病

Hug

Ig Kc.213

同我個人一樣

我要彤彤豬呀

而家先sem頭
適當嘅壓力會令人進步
太多嘅壓力會令人爆炸
I’m here

話明堅過石堅

你都係應該就f2f

喊緊 bye

你思念邊個

即刻

咁要訓12個鐘了

佩服你毅力

加左

就嚟又換

有圖有真相

唔係講笑
我sem頭而家已經好緊張好頭痛

之後會忍唔住再申請

沖咗

唉唔知有冇廿對

施捨下

橙汁都好貴

一齊訓只要唔掂到大家就唔會有bb

唔緊要一日着一對都唔使一個月都着晒

不停push緊自己唉
辛苦左身邊人

Hello
I am mcm again

石堅咁堅

換邊個

now

開香檳

唉。。。

可能就下個po

咁未繼續休息

Hug is here for u

努力努力

又是我

Kenny live緊
Q& A

就嚟

和你去看流星雨 降落在地球上

適當嘅時候要識得放鬆

斬手斬手斬手

Gchi u

依家過去睇

但係冇位放

hughug

但係我真係好想好啲GPA

如果覺得攰真係要唞吓
有時候push到最盡未必有最好嘅成果

買個鞋架掛喺wall嗰度

笑了

你小心喎你，之後只會更多壓力

紅字呢

我好窮

笑meow

唔緊要啦冇事嘅邊有咁易死

冇端端斷左

攬住訓呢

要你相信我的愛只肯為你勇敢

好嬲好嬲

我就嚟食狗糧

要搵到適合自己嘅方法

三萬thx

我是藍巴

就嚟要買個衣櫃咁大嘅鞋櫃

我都想 不如交換

到底邊個樓主

我想iPad快啲到
我慣咗記低啲嘢要寫低

支持你

想睇書 唔覆了

我！我！我

可能真係要..

呵返你

我以前一定會print notes
勤力嘅時候會睇埋reference books
考試前就會重新整理

咁睇黎要搬屋了

大c

個人聽落好灰不過都順口

爆4？

基本操作

應該要 但asm唔比我抖
唯有早啲瞓早啲起身再做

我未試過 係咪想攬我
最多臨瞓前唱點解要攬炒你聽

想見你 只想見你
未來過去
我只想見你

我覺得寫低真係好容易會入腦
同埋其實好想執下自己啲字

支持

好難搵

你都係啊

紙

He is back

fighting

+1

麻雀

nekoya

你哋加油了

宇宙大爆炸咁爆

其實幾爽

辛苦了

我真係好愛佢嫁

聽日去邊玩？

但係佢已經唔喺度

即刻醒左

食草太高級

聽日係屋企唔想出去 好攰

你都係！

其實你有啲煩

碰

我支持

食花生

Ok sorry

你就想

放狗？

知道就好

我太挑剔

I’m so picky picky picky ~

夜晚先放
攰到下晝瞓咗三個鐘

哭左

如果我早幾年係中國有嘻哈rap呢首歌
Pg one同gai連我車尾燈都追唔到

Hi

佢個網係咁斷on99

沖完涼會唔會爆post

佢唔會唔要我嫁！

可能

你睇吓佢個人係點先

以為我唔喺度就唔知你屌我？

點夠膽

係咪痴線㗎成個bot咁樣send埋啲核突圖出嚟

訓醒會頭痛訓得耐既話

lm dick pic

我有內線

唔鋪出嚟
係嗰啲密集恐懼症嗰啲圖

我梗係知

好 我會收斂下

你諗住幾時收斂

咁唔鐘意我 我走囉

唔得喎

即時生效

佢個人唔差其實
幾有內涵 幾有深度
係世人誤會佢

快

咁你理解到佢？

去玩啦你
唔使理我

88

理解 我地都係同一類人
我自介都叫自己做kenny

我仲開左部腦 諗住聽電台咁睇佢live

我喊

你諗住睇幾耐

遊玩時開心一點不必掛念我

😳

我都想我有得爆

睇緊之前果個live
佢一開波就同大家重申 佢唔係gay
佢話有囡囡冧佢
不過對自己有要求 太低質素既囡囡佢唔要
仲直播除衫除褲

太低質素既仔我都唔要

冇 後來好懶
上堂聽完書就考試見啦

我自己都係會早啲瞓然後早啲起身做

有留心天氣已經好好

冇人俾我見啊

寫咗咁多年其實好難執
以前為咗寫啲字Q啲都練咗好耐

仲要睇幾熟悉自己

其實點解呢啲人個心理會咁唔平衡

睇咗兩章已經好眼瞓

好感動呀

我係嗰啲字好正正方方咁樣
勁似小朋友嗰啲字

搵啱方法俾死讀書好

咁都係特色嚟嘅

勁大隻嗰啲字

我反而係寫唔到大隻

但係我嫌我啲字太大隻

聽書haha

我仲睇緊
好搞笑 叫佢show lin 真係show lin

好似未

會㗎咩

你得嘅

我

爆石就得

我而家去睇

完全唔知自己咩料

訓啦

佢個樣唔似21歲

寫毛筆

係咪好好笑hahaha

我同你完全掉轉，fd話我米雕字

你記住睇下2420開始
佢媽媽講左一句冇端端屌鳩佢
仲要係真屌佢老母
我咁大個人都未試過對自己媽媽咁

我去睇吓先
我依家拉到去最後睇到佢講話咩黑眼睛黑頭髮

當
赤道留住雪花
眼淚融掉細沙
你肯珍惜我嗎

求屌醒

相信你已經醒咗

早晨

午安

晚安

氹你訓

冇人了

仲有我喺度陪住你

秒

bitch chuchu super sweet

我由頭睇到尾
佢仲要話日日屌媽媽 有錯咪屌
養到佢咁大真係sad
仲要話唔會同老母道歉

唔係第一日嘅事
Huggg and I am always here for u

我覺得有錯提出唔係問題
但係唔明點解要屌佢媽冇波
同埋點解要用粗口同佢阿媽講嘢

呢個真係接受唔到
老母含辛茹苦咁湊大佢
仲要咁不孝 屌曬老母
又話自己媽媽on9
十月懷胎真係生舊叉燒好過生佢
睇到我有少少反感

佢原來而家讀緊high dip
做緊文職

隻揪大會

佢阿媽係佢直播嗰陣講咗啲咩我睇唔到
佢話咩print下野啊嗰啲呀嘛

佢啊媽一開始叫佢唔好開口埋口
就講大波 佢已經有d唔耐煩

之後真係屌果次
係佢啊媽又再叫佢唔好係咁講大波
應該係12點 佢咁大聲直播阻住佢訓教
唔知話左佢一句無腦
就開佢波

所以咪話其實佢心理係咪有啲問題
同埋其實佢係咪好想出名
呢啲人真係社會嘅禍害

好似係返地盤文職
一開始睇相同caption 都冇諗過佢真係咁
睇左個live就真係知有問題

我覺得都應該係想出名
不過唔係馬車果隻咁
可能細個爸爸媽媽又唔識教
而家真係體會到
讀唔讀得成書唔緊要 最緊要做個好人
唔識尊重自己爸爸媽媽都係垃圾

我會win

我睇曬啦
開口埋口就大波又爛口到仆街
又怒屌自己媽媽
唔識尊重女性 一世都唔會有女

我仲以為佢淨係戇鳩
點知自己媽都屌
真係唔知咩人

我訓啦 早抖啦bitch b

我都要去訓 nite 城b

其實愛情來過 半分鐘也沒有

有

崩潰我有經驗 選一週最後那天

剛剛醒，夢不到男神

我也不見女神

咁多位早晨

亦都會因一剎而消逝

要每一根火柴全為這一刻燃燒
就當普天之下情人節 只得數秒

做野了

瞓晏覺

🥜🥜🥜🥜🥜

楚

人生短暫且虛幻 出家了

醒

舒服

好耐冇試過傾電話傾到五點

同掛仔

呢啲機會邊輪到我

佢傾到升左登

咩登

Jm9

你個

翻你個

彈你個

Boom

叫下你

下你

uoom你個

bitch你個

chu你個

u你個

早

b你個

唔想郁

天累了

攤多陣

14：15，等回

掙扎呀！

食野未

起左

攤抖攤抖

很好

1416

要

今日食左飽

有咩做

只計樓主

你快樂嗎

有樂有唔樂

Hug hug

c你個

d你個

哼

哼你個頭

食野 出去買野

天水圍墮地獄d fd?

食咩

go

你好

係
係咪要循例插插屎眼先

你好
遲下去你地頭食飯先

循例要帶把菜刀先

19仲係A0
唉好想拍拖，又唔想將就

拍拖點樣唔使將就大家

i mean 條女個樣，唔想降低自己個準則

咁你去揾個個樣符合你要求咪得

就係未搵到 身邊啲女唔掂

所以究竟好唔好降低要求
為拍而拍

咁咪去揾唔係身邊嘅女

你自己都知道個答案係唔好

大佬，有冇咁易搵

唉，所以好煩 有時見到啲人拍拖自己好羨慕

咁你又話身邊d女唔惦
咁你揾數係你身邊嘅女先符合你高要求架ma

冷靜啲照下塊鏡

*搵唔係

笑死
唔明點解啲人咁柒

睇嚟你應該好似高達咁靚仔

愈Mk愈多女 ，痴撚線

我意思係你自己冷靜啲 照下塊鏡
你話人7嘅同時可能人地都嫌你7

我煮緊餓

Ok la ,好過街上好多人先

可能啦

你揀人時人揀你

咁你咪學佢哋做mk lor
睇下你多唔多女

God Damn it

午安了

仲要好高

忍唔住笑左

lazy mcm

如果真係好似你自我描述咁樣講
好過街上面好多人
咁點解你而家冇女

我喺條街度笑咗出聲

明嘅 始終連登仔

睇唔上眼囉，咪講咗

出面啲女要求好高 靚仔高大有錢
唔知佢有冇

火雞嗰隻麵

聽講你而家都係用緊連登應我

e你個

同我精神

擁抱

唔知呢

你明白嗎

咁知唔知點解你眼中所謂高質素嘅女仔唔係你身邊
因為你喺佢哋眼中都係低質素

所以咪話先入為主咗連登仔啲款

你問吓佢

有冇我咁正先？

我係

但你眼中高質素嘅女 都鐘意我

不精神

f你個

如何有禮貌地已讀不回

你估連登真係全部毒撚？

你喺度讀心術？
當自己林保怡？

抱我

超級好笑

read

我有咁講過？

你知我覺得高質素嘅女係點咩？
你係讀心神探？
咁佢哋鍾意你 係咪好威威啊你覺得

Tick tick

希望你屋企係住半山有幾十間鋪咁啦

hi名名

呢啲人好好笑

g你個

✔️✔️

條j仲要30cm

Hi boomchu

已讀不回

唔多明

眼瞓

佢話唔知呢

Btw1001是我的

h你個

Poor chu

食咩好呢

好耐冇笑到停唔到

食左我

意思上嘅野你明唔明啫

咁要

個個都話自己高汁
你估個個都真係高汁咩

已食

i你個

我30cm 碌jer識轉彎
點解我仲係A0

我中上樣

通常高質嘅唔會話自己高質

小妹濕左

我知

我低汁

我白汁

岩起身

醉後決定愛上你

我已經好飽

我上上樣

What happen

有冇圖先

我也是

呢個世界真係好多呢啲人

話得既都係……

你自己睇上邊
要自己睇先原汁原味

好可笑

唔講啦唔講啦

牙街起身了！

直頭恥笑緊佢哋

又

真

好似我咁
本身以為自己唱歌好好聽
但原來錄完音
自己聽返之後發現好撚難聽

你唔同佢喎
佢係錄完音
自己聽返之後發現其實都係好好聽

性格真心忍唔到
當人哋老奉要頂得順佢

走撚曬音

我做唔出

佢仲要一嚟就喺度話咩大佬你估而家搵好容易
咁佢話唔好咁我咪叫佢搵其他佢又話咩好容易
佢玩晒啦

屌
好真
唱到好似比人鏈住條頸咁
又五音不全

想飲

你做唔出唔緊要 但係佢做得出

岩我聽

正呀夠氣

明明我咁高質

你知就好

我自已係到唱個陣以為自己是歌手

我比仙氣你

覺得自己好似原唱

有幾多先

點知⋯⋯

原來普通人同歌手有好大分別

佢以為自己唱歌好好聽
點知人哋幫佢唱完嗰啲歌成首autotune左

比晒

: wa 我唱得好好聽啊屌

:直頭係明日之星

young og

你說我傻傻在愛上只懂愛自己的人

唔明點解啲人鍾意佢

好好笑

是咪米奇老尾？

你可以永遠做我的女主角嗎

仲要依家走左樣

who

佢講緊吳亦凡

你是我的理想情人

ubitch

好核突

我愛你❤️

Ok 7左

So sweet

快啲搶樓主

愛你不需要理由